我想知ios lihkg 點down gif

次次down完都變咗做張相

垃圾ios會使gif變jpg

ifandog不願面對

好麻煩 成個要開safari再download

x2

自己x2
咁玩都得架咩

唔記得轉分身？

copy link
paste 係whatsapp
等load

唔該哂